海關拘捕4藥房負責人 涉售含菌量超標外科口罩

海關在4間分別位於銅鑼灣和灣仔的藥房拘捕4名負責人，他們出售4款含菌量超標的外科口罩，涉嫌違反消費品安全條例，有關口罩每盒價錢200至499元，其中兩款產地標示為尼泊爾和土耳其。

海關消費者保障科首席貿易管制主任李民佳表示，早前試購的24款外科口罩經化驗後，發現其中4款含菌量超標最多超過11倍。他提醒市民，佩戴有關口罩可能令皮膚不適，或者令氣管受感染：

重判啦屌你老母

藥房狗係抵撚死
真係無一間藥房會知自己賣緊乜

要推

廿蚊入貨，賣200

黑警掃埋靚口罩自用

你噏乜春呀

借掃劣貨為名 掃埋靚口罩用呀
擺明9up架啦戇鳩鳩

睇下邊個掃先啦
戇鳩

咪又係一家人